香港引以自豪嘅司法制度已經制裁唔到班撚樣

行出街打人 只要你係着白衫就係合法
你會好想屌爆個政府 佢唔聽民意都算
警犬濫權 黑幫連手
林病係想香港人更嬲更失控
好重無力氣⋯⋯